iPhone12 MagSafe bug到爆

個差電 hold 唔到部機，銀包gadget一放入褲袋就會甩出嚟

用家問題

真係幾廢..

你老尾果舊chrager 有乜撚用，咁點解我唔用線
用果到點解唔用無線叉
我真係R 撚爆頭邊個天才諗呢個設計出黎

綠色個塊係咩黎咁勁睇到入面

好似係塊野入面有好多磁鐵粒,之後比個magsafe磁住左有個影

攞你命3千入面的太陽能電筒

但有磁吸d無線充支架同車充都有好多設計空間

個充電畫面好唔iphone

個 wallet 係咪 official apple product?

係 屌你

應該係個wallet問題
我睇果籽試MagSafe點fing都唔甩喎

矛盾到極，magsafe個safe唔係指撞到線會自己甩唔會扯埋部機走所以safe？fing極唔甩咪矛盾

應該係指唔會甩出嚟先safe啊嘛
我寧願要個唔甩嘅算

咁唔甩我插線叉都得啦...

梗係唔係

“The connector is held in place magnetically so that if it is tugged — for example, by someone tripping over the cord — it will pull out of the socket without damaging the connector or the computer power socket, and without pulling the computer off of its surface.”

所以magsafe by design係會易甩，矛盾在出個wallet而by design係唔應該會甩

Apple而家啲人個腦入咗水，同食神入面周星馳一撚樣，淨係諗點搵錢，配件有幾少畀幾少，週邊有幾多出幾多，舊機嚿電有幾chur就幾chur等啲用家用完嗱嗱林換機買配件